102歲人瑞性侵92歲阿嬤 最高恐判7年刑

澳洲警方今（24）日表示，一名102歲的人瑞爺爺涉嫌性侵一名92歲阿嬤而被警方逮捕，最高將面臨7年的有期徒刑。

據《法新社》報導，事件發生於澳洲雪梨邦代海灘（Bondi Beach）附近的老人安養院，警方於23日中午接獲報案，隨即前往現場逮捕這名高齡人瑞，而對於詳細案情與嫌疑犯姓名，警方則尚未公布。

報導指出，該名嫌犯已經被保釋，並將於11月20日出庭，最高可能被判7年徒刑。報導指出，少數老人因過去所犯下的罪而被判刑，但超過百歲的人瑞犯案則相當罕見。

就算過100歲都有性需要

點解冇人關注下長者性福？

而家啲90後

伯伯
: 屌完女仲有免費照顧服務

10後

巢哂皮都好摸

真係100歲唔死都有新聞

102歲隻手震過震蛋

少女我唔鋤愛阿婆

耆齡王

唔好跟車太貼， 可能92歲女權呢

有心有力喎

爆裂鼻毛直拳 ？

#me1oo

平時做廢老草草埋埋幾多精力

00後嚟㗎喎

乜撚嘢性侵呀 唔清唔楚咁
性騷擾？非禮？強姦？定雞姦呀

究竟係耆靈王定蘿莉控

比個大10歲既大哥哥性侵

90(歲)後

00後性侵90後呀